返緊唇茶，你問我答（2）

最近推出咗會員卡，大家有冇買張呢未買嘅要快喇！有時我地冇擺出黎可以主動問我地㗎見到大家咁支持黃色經濟圈其實好開心哈哈
（啱啱放工好想訓覺）

特登坐車出黎買，支持！

唔洗大杯B4比多兩粒菠蘿得唔得

多謝支持啊我好似認得你d指甲，下次想要多菠蘿可以話俾我地知啊

太好了 見到你地越來越多員工好熱鬧

開始飲你地之後戒咗黑糖奶

雖然有時候真係好攰，但係我好鍾意大家咁frd嘅工作環境，就算辛苦都唔會唔開心
唔好飲咁多黑糖奶啊對身體唔好，女仔嘅話我推介黑薑紅薇，幾補的，下次可以試下

上次想飲但見到其中一個水吧員工冇戴口罩
同行朋友即刻拉隊走 唔敢飲
下次希望注意返

薑味會唔會好重 好怕食薑

點樣可以搵到招聘呀 想返工

有咩推薦飲飲過一次紅茶

double may 係咪最多人飲？

唔好意思啊 我地會注意返

如果唔鍾意薑味嘅可以識紅唇烈焰 紅棗玫瑰枸杞

可以去鋪頭搵腦細留底電話啊

你鍾意花香味重定酸酸甜甜定補身

酸酸甜甜！

應該係比較多人嗌但未到最多(?
多數我見男客人嗌哈哈

Double May ! 菠蘿洛神花唔怕酸少少就叫小甜，我地仲會放新鮮菠蘿落去做配料㗎！

好鍾意食你地個桃膠